有無人集中力不足

成日想做某件事 但唔夠兩分鐘就會拎起部電話上連登 有陣時直情收手部電話 但個腦會空白左

冥想

有做過 我係跟高登某個巴打教既方法去做 有一排keep住做 無左頭漲漲果種壓力感

不過最後都係無左個恆心做

巴打有無入門冥想方法分享下

唔洗冥好多
我一開始果陣都係5分鐘
其實如果你唔可以靜坐咁耐呢
一日冥5分鐘*3次都得

輕推